足球有省港盃 點解籃球冇？

其實搞多啲呢類比賽比香港既運動員唔好咩？

not as popular

籃球都有，叫粵港盃，不過wfc

wfc到有都唔知

咩係籃球？

玩玩具有咩價值可言?

美斯神唔認同既運動根本唔入流